美股QS升到仆街 咩事

好撚想追

16.4成本

屌 正啦

諗緊幾蚊走 好驚崩盤式下跌

19成本 走左次 21又入過

正呀清
個陣點留意到

佢11蚊就已經睇緊
不過等佢出確實日期先大手入

50蚊走曬 祝大家搵多啲

仆街20放咗

KCAC

🥶

50走哂
驚係無底洞
唔知再唔再入好

冇30都唔好理啦 雖然12月7佢有發佈會...

搵到靚位放仲嘈

尾盤好勁

開市咁西？

好難捉摸

多數個股開市點都會高開先
跟住急插係咪呃貨，好在忍手冇止賺

發佈會

開市放左

連登仔講完跌得 今晚空返100股先

等你

👍🏻

當初點解會入

好on9嘅原因，就係喺美股post有人話喱隻股會升。但自己無去了解隻股就買左少少。

後尾覺得自己on9，所以就賣左

今晚12點 究竟會唔會再起飛

係on嘅操作下賺到就得

會唔會60

今晚唔駛瞓

回飛？

什麼事

50入20手，今晚55得唔得呢

屌痴線 點解我要瞓前set 55 放 仆街

今晚點睇

痴撚線，升到71蚊，可惜我得20股。今晚加唔加注好

而家73

你地點發現呢隻野

我都係random咁見到 跟住見係bill gates backed 就買左

之前美股post有人講過下

買完都唔係好知喱間係咩公司

琴晚51蚊入
今朝一起身盤後72
即放

我30蚊入翻場

無貨 但股壇歌舞昇平嘅日子真係好正
恭喜所有有貨嘅巴絲

lm 研究做苦主

我都喺

FUTU D人話佢咁耐仲只係PPT 公司..仲未有一件產品出黎,
買佢同天使基金投資初創企業好似
但睇佢段YOUTUBE 講到好勁既技術.

盤後又20%

100 不是夢

圖

我16.4入50走都無圖啦
你又信？

大家炒還炒 睇住個市值嚟走
唔好接火棒睇下nikola慘到

QS 呢個價位已經 overprice
除非提早生產 根本係炒緊未來兩年既價位

收到, 明白哂

nikola根本就係妖股
毫無技術可言
QS有新技術突破，已經同福士汽車簽約

開市前future又升3成

琴日一股不走？

買咗好少，當買佢嘅將來

賺死

40%

開心仔啦清

之前跌果時買咗幾張60蚊call, 而家升咗廿倍都有

但係琴日3個幾放咗一半，諗起都有啲心痛

賺少幾多

啱啱最高嘅時候25，每張賺少2000

琴日升到咁，點知今日仲痴線,好彩係琴日無賣晒

日日升

走哂未 唔知仲有冇得升返上85

唔好講笑，根據我非正式統計，連登真係指標嚟。

某隻股爆升或連升幾日，只要係連登一有post，就會跌。（10次有8次中）

總之見到有post討論某隻股，就跌嘅機會率好大。

如果話港股仲可能有庄家或打手，但大型美股係以規模咁大，唔需要嚟到連登搵食，搵打手，咁已經撇除係香港有人為因素影響連登指標。

結論，連登仔真係好撚燈，高買低賣嘅專家

其實仲剩一張下禮拜嘅60蚊call, 但咁少好似揸住都無乜用

另外又反手買咗小小put, 睇吓有無得玩

開始跌啦

我有一張聽日到期既$60 CALL

今日又升3成

唯一嘅解釋係連燈收風太慢
到連燈有po討論時，外國已經炒咗幾日
連燈仔入股時就係鬼佬套現時

一日28% 換手94% 係咪莊家股

升28%

盤後 +10%

發生咩事

完全冇新聞冇利好消息都升28%
有無人知發生咩事？

傳聞 Apple Q3 出 Apple Car
所以帶起所有 EV 零件股

VLDR, LAZR 輕鬆 20%+

一日升38%小心中伏。 叫FBI查下

訓醒一睇78~96唔入就升到仆街大戶金手指

盤後100 究竟升緊咩

d人話short covering + AAPL 有機會買
仆街如果有hold 依家賣都抵

莊家股

35蚊蝕放左...
想死

多謝你啲貨

盤前再升13%
原來係憧憬蘋果研發電動車對電池嘅需求

過山車到有啲驚

琴晚唔記得走
今日會唔會跌返落去

成交額大過市值; 換手率167%。上市短時間四個月升10倍以上。全部莊家股特徵。

20%

仆街我中伏

qs 跌到仆街 咩事

跌到仆街未

電池有問題

美股QS跌到仆街 咩事

仆街斬唔斬好？

入得未